[狂賀]一個位於屯門的工廈大麻種植場被搗破

感謝呢位意藉人士為連登道友嘅付出
搞手只求打個和